有冇人係廢到學咩都學唔識

讀書唔得 一門手藝又學極都唔識
係咪應該提早結束生命

劈掉重練

戒丁先

咁又唔需要去到了結生命既。再講你總有長處架，就算你學野唔叻，會唔會你心地善良？

專注力不足？

我自己除左讀書，其他野好難學識

想學咩手㙯？